新一代 iPhone SE 可能 2018 年才發表

主攻印度市場，新一代 iPhone SE 可能 2018 年才發表 - 手機新聞 | ePrice 比價王
近期和新一代 iPhone 有關的消息非常多，但這邊我們要分享的消息和 iPhone 8 或是 iPhone 7s 系列無關，焦點將放在配置小螢幕，並且價格相對平價的新一代 iPhone SE 身上。其實先前陸續有 Apple 即將發表新一代 iPhone SE 的傳聞，但到底何時正式發表一直眾說紛紜，而最新消息指出新一代 iPhone SE 可能要到 2018 年年初才會推出。

之前曾有傳聞指出，Apple 會在 iPhone 7s 和 iPhone 8 發表前，先行發表新一代 iPhone SE。不過日前最新的消息和之前的有很大分別，指出新一代 iPhone SE 2 將不會在今年內推出，而原因可能和印度市場有關。

情報指出今年 (2017) 5 月的時候，台灣 ODM 廠商緯創開始在印度開始生產現行的 iPhone SE，而緯創之後還會在印度進一步建造新的組裝廠房。由於在印度生產、販售手機會讓價格部分在印度更有競爭力。而 Apple 又想要進一步搶佔印度手機市場，因此可能會把新一代 iPhone SE 交給緯創在印度市場生產，然後在印度首發上市，但也因此會讓新一代 iPhone SE 延期到 2018 年才推出。

根據印度目前推行的 GST (Goods and Services Tax) 稅制政策，Apple 在印度生產新一代 iPhone SE，除了可減免 10% 的進口稅，同時還可享有其他的稅率優惠。

至於規格方面，傳聞指出新一代 iPhone SE 會配備 4 吋或 4.2 吋螢幕，搭配 Apple A10 處理器、2GB RAM 和 32GB 或 128GB ROM，至於電池容量則可能是 1,700mAh，並且有 12MP 主相機和 5MP 前置鏡頭。

資料來源：gizmochina

| ePrice 比價王
切換到豐富的查看
明年春季有新iPhone 推出！ — 香港手機遊戲網
傳下代iPhone SE明年發A10芯續航提升 — 臺灣新浪網
蘋果iPhone SE二代屏幕或將增大至4.2英寸 — 中國新聞網 (新聞發布) (註冊)

其實我想佢出反細機版
唔要SE版
因為SE版總係弱過新機一代

iPhone 7性能都唔錯

如果性能有ip7級數就必買

SE咁撚屈機
硬件舊d都冇所謂啦

可惜5se冇 3d touch同"提起以喚醒"功能
影相同前置鏡頭差小小我都ok

過多2年有無機出全屏版SE

有喎巴打

我個fd個部冇bo....

佢熄左下話

我只關心有冇3.5mm

唔洗諗

無可能

根本唔會同8一係9月出
自己打自己都on9

想知有無防水多d🤢🤢

防水即買
依家部se入咗水

我成日跌落水幾秒都死唔去

其實我日日沖涼都用手機係一次跌左落菜湯之後..

搭配 Apple A10 處理器、2GB RAM 和 32GB 或 128GB ROM，至於電池容量則可能是 1,700mAh，並且有 12MP 主相機和 5MP 前置鏡頭

呢個係iPhone7 spec？